黃子華換飛

25號 ， 2連位380， 想換前後日期
有意換既留個Tg

有2張12號
有冇興趣?

20/7換?

我有兩將13號想換 都係380 tg傾下?

有兩張 24 號 480 二連，有意 tg

有興趣

2張12號380連位
想換21或之後任何一場
tg: ta3028

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

19/7 想換